紅色暴雨警告

[天氣警告]
天文台在下午11時05分發出紅色暴雨警告信號。

以上天氣稿由天文台 2018 年 08 月 26 日 23 時 05 分發出